求冷氣軍師解答，30歲癈佬 有冇方法 可以 半年搵一百萬？？

正經不犯法🙇🏼🙇🏼

分享下 d諗法 等癈佬 有下人生目標

投胎轉世揀個有錢人先開局，之後等30歲再問老豆攞

老老柒柒，想搵快錢除咗賭之外都冇

😂😂😂有冇更好方法

老老柒柒 半年 算唔算快錢？